點解有d人平安夜都要搞到office氣氛咁撚差

是咁的，公司本來今日放1點，但偏偏呢個時候有adhoc野，去到依家都仲未收工